林鄭又話「大家都累了」，你地班友咁撚精神

係咪搞港獨？

佢比習總屌到累了姐，關香港人咩事